高尚情操黎講 荊軻 定 香港導遊 邊個高D?

香港導遊 斬完人比官讚
荊軻 斬泰王 比後世讚